[滅火隊秘技]英國鏡報: 香港示威者聰明的應對催淚彈方法

用雪糕筒笠住先

倒水入去, 跟住掉走

入面有full video